分手代表不愛嗎？

你認為分手就代表不愛嗎？